美參議員斯科特：我們必須一直支持和與爭取基本人權的勇敢香港人同行

講人權 已犯國安法 拉得